[League of Legends][294] 光復香港 時代革命 片地開花

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

1

一個中國

中華民國

支持香港臨時政府

WHO IS 大總統

程美段

程美段同區議員有無做過愛

有

系

撈鋪第一年冇人睇世界賽

未正賽姐

正賽都5G得唔得閒

手持午餐肉就可以有西屌的日子

就快了

我愛樓主

試左場比裝火佬 廢到仆街

火佬是咪要2星

2到咪2 要個元素姐

無2比裝有咩用

5G

BUT THIS 陣 ICE女死左=GG 無傷

其實好難死

刺客GING

IE GING

唔識刷野時機
我成日都唔儲錢= = 有錢就刷英

[img][/u][/u]
Deer bb

正G

鹿科

港女世界第一

腎最愛 腎入

GMAIL 走先

陪我 一世背負著

好彩文識探左路 我愛文識

$$

梁文音 1000

HK$148,381

Donated of $350,000.00

3

Days to go

42% Funded

已經一半= =

7巨巨 350000

痴線 已經就夠數

天琦

痴線 一百萬都黎緊

已完

15分鐘50萬

唔出又話中林鄭計 蒙面法嚇退
出又話中哂林鄭計 幾日精銳盡出 黑警重兵佈防

相信大家一直有關注天琦的消息

达哥走得太前

[國際文宣] 今晚7點、11點 LOL香港隊比賽時上Twitch向外國文宣

止暴制亂

想幫天琦含撚

五毛

我系中國人呀HI

戒嚴未 等撚左幾個月

戒

戒鹽了

棋好難玩屌你老味

午餐肉未

手持早餐肉有無西屌

清試下叫完雞放低午餐肉走

大陸無豬食 放低豬肉就有西屌

鏡華要幾多牛餐肉

收到風上面豬肉好撚貴 分分鐘貴過你平時叫雞

巨人未

咁我屌豬肉了

鏡華日本人要食爭鮮

要幾多虹鱒魚

好耐冇FISH了

FISH

對準政權

失焦

反對香港林鄭政府 莫視民意 陷習主席中央政府於不義 要求世界各國同北京認同香港臨時政府嘅地位

呢個PO有幾多人收左美國佬錢

又真係好多人撳機

屌你老母c9撳機慢到

林太一陣出

反巨了

唔割

美國佬唔比錢冇腦既人

YIN仔PM我地址先
方便走路

笑閪?

😂

今晚利

入到bor

見到d廢老係馬會門口唔知做乜鳩😂

排隊入錢

都唔開仲要係到望

成日見明明收哂工都坐係附近開住馬會app唔知做乜鳩

萊切斯特城

啲撳錢機多人到

擠提,正

多人到痴線行過幾間唔同既銀行都排到仆街

又25

同埋勁多人買乾糧

手持牛餐肉

有iu屌

戒嚴未

程美段幾時上返黎

我有分身 洗唔洗比程美段用

你個分身會唔會開左好多程美段PO嫁

想幫鏡華裝修

想7巨7巨

我係呢度正式宣布所有first aid都係敵人

大家姐又開工了

大波

鏡華

3P

連仔E+先應我

連仔話下次tg搵佢

TG搵7SS

連仔咩rank

金4

25巨

利

[國際文宣] 今晚7點、11點 LOL香港隊比賽時上Twitch向外國文宣

要人！

不如叫佢地戴口罩打好過啦

中環拉2個

明反鳩你支那 咁點?

連仔個tg

唔講出黎啦

G持警察 實彈鎮壓

連登又話今日休息日

反指標/風向撚
[國際文宣] 今晚7點、11點 LOL香港隊比賽時上Twitch向外國文宣

和理非回合

次次都平行時空咁
出到去見到大家好熱血
但連登就屌哂鬼內鬨

系 唔講咁多 又變分化撚

民意 失焦 圈套

U分化撚

等10月9幫天琦含撚

入去坐 幫佢含撚

47303

陪我打G

和你G回合

今晚撈要人

咁多粒粒 有冇HD?

今晚=瘋狂打撈回合

棋鑽未

卡鑽3

台伏牙

台伏鑽左十年

棋牙

分身鑽左十年

LOL未

twitch chat好勁 全部FREE HONG KONG

等我g 持警察先

洗左兩次free hk
感覺良好 拎左贖罪券了

系 我比錢搵人洗

7:07給未來的自己 (aesope82368): FREE HONG KOMH
笑4

咁都比我見到

白卡都唔割

FREE HONG KOMH

吸愜啦

吸疑啦KOMH

km病毒

香港人支持香港隊
HKA 加油!

7:11給未來的自己 (aesope82368): FLASH ?

= = Y 追擊

咁岩見到

= =

unified比狗屌啦

你隻EZ屌打牠啦

佢幾年前屌打左我一晚

唔計啦 唔係腎仔SUP

香港俾人打巢

FREE HK

俾人打到返香港咪free

G未

再咁落去 香港真係輸

小水槍EZ

隻EZ有咩用

香港就黎輸

水炮車

點解熱狗咁好笑🤭

this清鬼才

香港就黎贏

香港人 反抗!

咁熱刺呢？

HONG KONG GING

水炮車好高殺傷力

3465

贏未

香港人加油

KOMH

手指指

月狗 慘慘

G

腎勁到

想笑熱熱都費事啦

蛆

人地咁慘

香港人

[突發] 正式宣佈聽日勇武退場

一陣幫公司開個撐警post
等人裝修就唔使返工

和理非既時間

休息了

文尼ging

腎仔最愛

g

樓主又WIN

雖然而家情況好難做到, 聽日遊行可唔可以做到100%和理非, 行完就走?

HKA今日比D掌聲自己

我利

文尼又救左利物浦啦

休息

勇武休息

走先 休息

我命令勇武唔好搞爭鮮,阻住我吃飯同你死過

一大訴求:
整個腦比花狗

核突G

jeng

未夠力

wa了

BUG了

cc

禁7巨話事法

why 25

傳召支持人仕 魚住

缺席wor

今次贏面好大vs我地就黎輸

核爆都唔割：係對勇武1.0 嘅認同

可惜依家嘅所謂勇武，已經變成真。暴徒。

系 變質了 割蓆了 唱返今天我感化警察叔叔

系 唱歌了 休息了

你老母生撚左你個腦落春袋?

左膠真係地球上最弱智GE生物

臨時話事宣言

同銀行道歉

我覺得ok la
又唔係屌自己友既野咪由佢地做
的確有班淺黃和理非好受呢d野

獨行賊劫尖咀錶行 遺曲尺手槍
識玩

腎仔咁唔小心

捐錢

同銀行捐錢是咪史無前例

馬會連休兩日
見到廢老坐門口垂頭喪氣

長追對家list:
熱狗
轟
最聯
阿仙6

長追:
city
華Dee

睇下先:
利

米屈 我阿杯賽=GING

曼城勁

gchi長追對家list

gun

屌你老母親節

米拉

信我

你假文識 反你

外國人都開始唔支持

反腎狗宣言

你仆街死啦 我外國FD話你就死

系 我外星人FD話就輸

@蛋捲

識D野

係 真文識
終於脫離共狗魔掌

你唔反阿唔反U

核爆都唔割

GUN

深黃老母話文識有性病

300萬未

真

出未

全世界同我入黎!!

嘆住冷氣睇廢青淋雨

趁D廢青出晒去 係時候話事

《超突發》發現港共終極大「春袋」！！

震驚13億人的秘密

admin解釋點解熱門咁多垃圾po

其實XX巳經冇棋

連仔捉緊好大盤棋

腎

支持

非分化 但想同大家講連登已經被滲透

5好

腎仔應承過我同我去睇梨子

點解又玩陣地戰
係咪唔識進步
利申 唔割

腎岩岩好撚勇武

力搞到我一隻腳着住襪返歸

力狗撈鋪

因為要畫面靚 集中一點比人ko
明明遍地開花有用好多

我手足唔見左 有冇人幫手

最後出現 5-6點 KLT / 大坑東道

我係差人

搵定星火

手足街頭塗鴉建議

花狗個腦

你好友

報哂

tg被捕人士 搵唔搵到

良駒唔見左....

同上

俾條link 我

this?

dllm

5HO

請勇武唔好再參加大遊行

我利又贏

干dad打7你蛆

親身證實 已搵到 被羈留係旺角警署 現正等候律師處理 搵人post可以暫停同del 保護佢私隱 唔該

ok

過埋今晚，勇武可以休息一星期，和理非全面接手

勇武長眠

文識呢

休息緊

又唔上水

讓愛與和平穿透坦克

唔睇連登了 成班弱智

上波台睇下膠po無咁嬲

賭波打撈睇世界賽了

樓主打緊

系 休息

好想瘋狂休息

真休息 唔理了

核爆都唔罷工

樓主勁到

比把awp 黎

JW

==

我大JW好牛B

越樣衰越勁

咁你咪好勁

47303又25

你=圖右

其實邊個帶你入撈鋪

樓主

今次俾勇武累死

以腎制亂

今次比肉酸累死

蛆狗面唔見左

新屋領了

足球上帝

足球上帝顯靈了！

死祖狗

#52571

話事

CALLG 飲喜茶 睇世界賽牛B死了
休息日

捉鬼

大阪飛腳

北海道札幌岡薩多

上場先比人大炒 又想水我

日日都休息

佢叫我地買暴聯

系 反硬牠

不過牠超大腎人 唔夠打

黎明來到要買大阪飛腳

最聯

蛆狗面

我懇請你們不要被仇恨支配自己 在危難中 仍要時刻保持警覺與思考

Is handsome lor

死gay lo

Ching 幾時幫黑警電腦大爆炸

'達'

一直關注事件

希望警員早日康復

冇人戴口罩

大陸撐火箭擁躉因發表撐火箭言論 被中國公安拉左

休息 無人出街

玩命

來抓我吧

手足被告蒙面+非法集結

有機會打得甩既

黃之鋒：人權民主法案點會七日後就通過，唔好衝出嚟割

Gphone >休息撚

之鋒都要休息

gphone大個仔了

冇俾狗打既話唔洗太擔心，應該冇乜事

良駒仲有冇返工

廢青左幾個月

藍絲的士佬連光明會都拉埋落水

HSGG開CAM冇巨講

真粉絲會知 唔使講

垃圾棋

佢regi巴打

撐梨利都25我

頭先比藍尸黑警hack左 唔係我黎

曼聯

regi TF勁

好 不割

有手足都俾左D生活費佢

HSGG 愛香港嗎？

找卡數

其實弱智既人會唔會知自己弱智？？

唔會，你睇我都知

唔會但你又知自己弱智？

有冇G打

@梁文音
嘈交了

貝力莉屌噴妮妮

唔得閒 懶人包

小安妮

點解文識可以同花狗溝通到

戴住口罩行上天橋先見到有防暴 好彩冇野

轉左win10個幾月 玩玩下會突然crash左要重開機先得 有無解決方法

ctrl alt del
登出重入=ok

1/10

2/10

10/10

11/10

link未

Jeesun

虎哥都比公安捉左

屌妮妮借人上位之後過橋抽板

點解花狗成日留意呢D野

一日24個鐘開住twitch打j係咁上下

說好的不貼呢 仲要貼兩次

你冇講呢度唔好po wo

我正式宣佈虎比公安捉左

係

假虎哥

hs隻腳仔

比返虎我

姐係依家無解決方法？ 有時一場2/3次真係燥燥地

還我真虎哥

核爆都返工

Me2
再快啲咪轉無邊界
Crash就工作管理員 熄lol再開

好彩返晏
死廢青想阻我返工

押し

聽日去搵天琦

排定隊幫佢含

核爆都唔罷

(ﾉ◕ヮ◕)ﾉ*.✧

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×.

耳仔就爛

大J：POPO圍住兇個15歲小妹妹，聲援後我都被截查

達哥當時都在場

今日發現藍尸廢老唔會forward popo打人片

給未來的自己

25

清有咩陣玩

無

RESPECT blitzchung

等更新算

就黎輸冇人講

FIND fa dog's brain

宵禁未

杭州市限制養犬規定綜合如下：

小型觀賞犬在允許出戶時間內，必須束犬鏈，並由成年人牽領。大型犬必須圈養，不得出戶。

還手同藍絲有咩分別

肥c

和平是我們的最大武器

穿透坦克了

暴雪維護國家主權不遺餘力 抵讚

沒有申訴空間

我大SY都係被打壓既受害者

光頭SIR依家係中國咁受歡迎 SEND多次EMAIL去實解BAM

其實弱智既花狗會唔會知自己弱智？？

大家姐有樣你睇

你叫人買曼連唔弱智咩= =

不分化

假文識想分化25? 睇穿你d把戲啦

你再叫人買最連我就貼花KEI

最連+月狗對家100%上樓大法

g遲

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

我就係良好市民黎

班友之前日日都話要開國際台
依家開左又話方便五毛放FAKE NEWS
姐係點

好

CC台不嬲腎仔集中地

又想分化25

月狗狗

連工作管理員都熄唔到lol 睇黎重登先係唯一出路

聽日做護琦手

2-7

on9 樓主

7巨夾埋假文識25我?

貢珍係2-7 關我咩事

樓主ac公安用緊fced

俾假文識hack左

至從樓主驚閪之後就冇再覆過post了

DLLM 腎仔搞到你買唔到PS4 U 25 ME做乜

灣=驚閪

灣

暴雪單野個個鬼佬都嬲到仆街 仲話要twich chat spam光復香港

樓主上唔到飛船

公足?

好擔心真文識

我無事WOR

新技能解鎖？？勇武戰術討論mon post狗勿入

CC台ALL弱智

#4
梁文音
•
2019年10月8日 16:32:29
ON9 你行到再講
1

今日是咪休息日

日日都係

每天都是返工日

搵到工未

未

電競C

今天記者有d火

blizzard其實仲有咩驚有人玩

英霸

新war3出未

WOW經典版牛B

聽日睇一個女人

由我一個去伴著 一百枝乳霜

.

..

...

....

.....

已經擇低晒上面恥笑文識班PK既名

[緊急] 今晚7點Twitch要人 全世界同我入嚟

7點洗頻：SwiftRage FIGHT FOR FREEDOM SwiftRage STAND WITH HONG KONG

效果圖：

SwiftRage FIGHT FOR FREEDOM SwiftRage STAND WITH HONG KONG

WHY針對

笑西呀

SwiftRage FIGHT FOR COMMUNIST
SwiftRage STAND WITH CPC

今晚8點 你會做d咩

會等12點

買最連

虎哥貼正G OK?

垃圾暴雪抵屌啦

封我AC 屌你老母
垃圾公司 好彩一早沒玩

撐唔撐先 !

仲要搞到私影冇晒D頭髮

貼正G OK?

放過我

死公安比返真虎我

屈kei係G
仲捉唔到你個死公安?

都係7巨最好
反假文識

想嘔

你假腎仔 貼花KEI都唔鐘意

正G呀 唔貼我BB

假腎仔 花KEI都唔LIKE

suppory my Kei at here

死公安想spin走屈kei係G呢個重點

救命

出來接客

98罷了工

系 依家唔收錢

Hka貢牛b

WHY25

功德圚滿

耳仔都爛

還我真文識
Fuck you give me back real man know

又25???????

叫你貼正G 你貼我Kei BB 你先25呀假文識

貼已經好比面 貢都唔LIKE唔知想點
返去睇你72妹啦

買暴聯

香港就黎輸啦

追到最聯贏

有冇人打G

睇香港啦 輸啦

根本就贏唔撚到

FREE!

Free Madrid

幫少爺拎返D頭髮

HONG KOMH

FREE G

MO正G

本來無一物

元朗屌緊

FREE LIVERPOOL

free ps5

FREE SM

打g未

睇香港不了

香港會輸

不了

3:1完場

買左200萬

暴連

bo5波強

您目前在此聊天遭到暫時禁言。

聊天解鎖倒數：50 秒後播放。

假樓主

你假主席

佢真圖右

香港就贏

香港就輸

support唔係condom

香港輸了

香港又贏

隻TOP CLS

隻ire勁到

重力訓練

差D打哂

free未

王者獌

楊能

english訓係到都贏

#2
梁文音
•
2019年10月8日 21:50:44
又助攻

我系台灣人牙HI

WHY針

寶島2020

english win ez la

english=free win

我過台灣先
你地慢慢俾黑警打

支那又消費香港人
但又好想佢地晉級

我可以gun

SKT三連霸無死角

狼隊第一

花9行得太前

邊個仲敢笑花9

邊個仲敢笑7ss

SKT三連霸未

7巨可以買PS3了

正

香港就黎贏啦 仲唔推上熱門

樓主禮拜6打skt

對面放軟哂手腳
大家小心中計!!!!!!

香港就黎輸= =

FNC?

又俾人捉左兩個
幾時先學識唔好打陣地戰

係 你jw

香港贏左

又送頭

個兩個前線鬼黎

南美仔保送香港

唔知個interview 會講咩呢

八歲噴水蘿

支那幾時拎東風41炸撚爆香港

我買了200萬3:1

FNC未

知你fnc jw啦

FNC 屌打 SKT

香港打贏無interview????????? 屌你老母riot跪低

食埋個INTERVIEW

代腎人

企鵝雞

In謄信We7

謄信

吸疑 謄 謄 謄

free hong kong差唔多停喇 HKA打完再spam真反感

spam到冇左interview

riot驚撚到

好彩有暴雪做左示範先

鐘仔都唔比佢地亂講野啦我諗

IS

hka幾時打隱藏大佬tsm

場BO99等左好多年都未有得睇

隱藏大佬HKA WO

CLG

LUL

沒有申訴的空間

reddit個post game thread俾moderator封咗
剷撚晒所有敏感既comment

沒有7巨的空間

EU LUL

EU勁到 EU又柒

reddit都係中資架嘛
好事黎 俾外國睇下係咪為左人仔都咩都可以放棄

枉我岩岩撐你

頭先比假文識hack

入咗股姐 而且只係好細既%

咁Riot唔識鍾仔嫁嘛......識佢老鼠咩......唔比佢講就唔使諗佢會講乜

我話鐘仔都唔比佢d選手亂講野

收爺啦 又25

唔好

覺唔覺腎仔先係最25嗰個 成日25手足又扮比人hack 交佢比公安就最好

係,佢幾時死

not today

系 電王訓左

佢唔系
死公安咪再用腎仔acc

入5刀驚-.-

fnc 1:0 skt

達哥敢5敢帶豬嘴開直播

一直關注仲想點

Free Hong Kong PepeLaugh The Tiananmen Square protests of 1989 PepeLaugh Human Rights PepeLaugh Democratization PepeLaugh Taiwan PepeLaugh Free Tibet PepeLaugh Dalai Lama PepeLaugh The Xinjiang Uyghur Autonomous Region PepeLaugh Winnie the Pooh.

大J敢5敢一直關注

依家死
快

果下爆咗響口，鐘仔日後就算將果條友砍成人棍都無用啦，全家都要比人清算

記得9點半丁幫天琦含撚

友舞仁日吾倒驚牙

禾刀系

壞撚左啊
公告都出左啦

UNICORN

自推有關黑警黨鐵破壞

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

訓唔著 含唔到天琦條撚了

小朋友唔好行咁前

手動呼吸

好彩c組有na野回血

再篤爛耳仔

樓主爛賓周

冇得睇hka打lpl

po g

八碎噴水蘿

KRIPP仲打hs

就算係恭祝都要

傻鳩game 狗也不玩

連豬指住iu

八歲噴水腎

This核突g

FREE PS5

g未

free G

47303失蹤了48小時

槍未

where is 98

幫我含緊

GAY

Jw

又25?

有粒粒點含

清玩唔玩CS

++++

樓主JW

樓主有花狗病

又25= =?

ON左CS 無人

++++未

公安hack左

+未

樓主利狗

你唔撐我利?

公安hack左 分化利迷

劈事

report比連仔先

屌你老味個活動要係GAME到開

收到wind樓主搞鬼 report佢就岩

右左左右右 最後果場是撚但

無人ON點+

好沒

++

+++

冇主席FD

近平

佩雷斯主席

CS未

懷念係CS玩鳩班大陸仔既日子

玩未

樓上利

冇G打

睇一個女人

樓下利

me

肯罷玩中資LOL未

lol好挽 吾計

cs+

返去比 唔記得左id

me liverpool me proud

還返件衫比樓主啦

痴線 呢件佢比我

中資撈

愛國有得玩撈同爐石

征服者GAREN

棋耐冇玩自己跌牌

4野3刺是咪上分機器

系 不過場場幾家互搶

有狗係彌敦道指揮交通

幫花狗搵到朋友

1000